# Какая информация передается в ответе на проверку качества передачи.
обозначение ВС - обозначение станции, которая при.. информация, которая касаеться слышимости передачи с бо..

---

3.6.2. Відповідь на перевірку передачі повинна бути така:

a) позначення ПС;
б) позначення станції, яка приймає виклик;
в) інформація, що стосується чутності передачі з борту ПС.

Приклад

   |  Російська фразеологія    |     Англійська фразеологія    |
   |---------------------------|-------------------------------|
   |ФАСТЕР 345, КИЕВ КОНТРОЛЬ, СЛЫШУ ВАС НА ПЯТЬ |   FASTAIR 345, KIEV CONTROL, I READ YOU FIVE|

3.6.3. Під  час  проведення  перевірок використовується шкала чутності, яка наведена в табл. 8.

| N | EN | RU |
|---|----|----|
| 1 |Unreadable       |Неразборчиво           |
| 2 |Readable now and then|Разборчиво временами   |
| 3 |Readable but with difficulty    |Разборчиво, но с трудом|
| 4 |Readable             |Разборчиво             |
| 5 |Perfectly readable   |Слышимость превосходная|

3.6.4. Якщо сигнали,  які хоче відправити бортова станція для перевірки або настроювання станції,  можуть стати  перешкодою  для сусідньої  авіаційної  станції,  тоді необхідно одержати попередню згоду від цієї станції. Такі передачі потрібно звести до мінімуму.